[英雄聯盟]LOL賽事討論區#56

首次開po

FW真係好撚弱智
次次開團都妹下妹下，係打就打，唔打就唔打啦
隻sup招大成日開完又唔打，如果係咁當初揀乜塔里克

而家D台狗係咁話D組好撚廢
踩WE TSM都係廢

好心有gragas就唔好pick taric啦

睇大清carry

有冇人知中國個翻譯妹叫咩名

想屌

黎啦 大家一齊嗌
TSM

入到8強理撚得你

最廢係呢組
但點知電狗重廢

咁俾人屌打既fw直頭唔應該出場喎

其實佢地第一場前期幾果斷
不過威得一陣

BETTY炮娘DMG輸一倍

次次開完成隊都行行企企 一係走佬個陣開 三場完全冇試過對面All in哂先開 或者開完黎強開對面 咁你咪撚玩好過啦

痴撚線,an chawy karsa 都有人吹
1個神經刀
1個中路穩農
1個冇坦角

今年大陸有條女主持好撚正

恭喜FW三連俾對面勝

最尾個波加里歐一個嘲諷呃左慎同基佬招大

宜隻擺明骨架大加有肉地

柒到唔敢睇
人地AHQ喺死亡之組起碼都有場贏下先

呢場應該都係大清贏架
可以轉頭番黎睇GAM

成日都有意無意係ig影到自己好大奶
呢啲淫婦一定要屌到佢做性奴母狗
日日離唔開大肉棒

Ban lb做乜
Ban左豬女不如ban坦酒桶啦

真係駕駛員問題

感動既係fw下個星期全勝就入硬4強

係LMS算係咁啦
放係世界唔得啫

RR個時已經係佢

正過sj

呢場都唔洗點睇,都係TSM

LMS first week 1-5
因為隊third seed直頭小組賽都未到就比人0-3

好滾動

狼粉日日係ptt鞭鳩ahq
人地先係最後希望呀傻鳩台仔

WE應該出硬線啦
起碼拋兔仔同電狗一段距離

vs TSM

睇下msf 今次用咩奇招打tsm

而家已經係4強啦

NL 都無佢咁弱智

成場唔識A人

係 maple 都識玩 唔明點解要ban

以為佢先係玩緊老鼠
炮娘企定鬥射

諗起D柒頭話佢識玩好多AD就想笑

咁都叫識玩 咁神手貴都識玩啦

你俾其他ad用 勁到抽筋

痴撚線

說好不提twa的

leblanc真心打得到galio咩

呢到有班人見到LMS玩得勁就以為好食香

今年tsm洗底啦
斷估唔會輸比msf掛

同好

余霜

LMS幾時同LPL合併？

好期待GAM轉頭玩咩花樣

Match 到 tsm d aggression 已經算好了

咪再po 呢張圖
TSM今年好勁

今場FW無得賴PB
我自己覺得FW個BP>>>>WE
但係唔識捱,TARIC開大剩係識退後,無敵緊係沖出去打過啦屌

驚lb秒下路

你個名+台灣仔有世界觀

G2個組好勁 輸都唔怪佢啦

NL打線勁垃圾 會戰勁到起飛 隻凱特琳同jinx 記得會戰per dam第一

bjerg又對番poe
相隔三年有仇報了

合併完咪又係大陸玩哂

有FB刷分

呢張圖真係好撚正
右下個件垃圾打都冇打過一味鳩up
正宗死肥毒撚

TARIC同SHEN都打唔到個效果出黎
講經咩

換新圖啦
重TSM

集氣支持tsm

叫karsa pick master yi
taric 開完大入去鳩斬算啦

exp gg 個粵語直播條女幾撚正

如果TSM玩9佢地特登輸比MSF既話
FW真係永不返生

康sir 點解可以咁靚仔

唔洗多 , 打到一次combo 就好大機會嬴game

sup 開大 , j4 硬開俾血鬼入場呃晒對面d 技 , betty 先慢慢入場射 , mmd 入去貼住隻老鼠自殺就ok

再來一個 再來一個

咪燈呀
TSM穩穩定定就得

有無LINK?想聽廣東話

圖呢

次次都taric大完先識衝

你想含洋腸？

放出黎唔代表自己要拎黎用
Ban 晒兩隻勁jg對面已經難開團同gk人
就係酒桶閃e搞到輸龍輸埋比賽

佢地應該預左打後期
lb後期teamfight好難 mystic仲要係老鼠可以Q

唔會啦 要搶小組第一
三隊 2-1好危
同埋fw都包硬尾

seven靚仔d

聽落好似好勁

tsm = 地球聯合軍最後希望

facebook search

League Of Legends Hong Kong

好想比佢胸肌夾爆

係台北得閒去左電競館
睇台仔哭喪樣

3個2比1

下一輪underperform 冇8強邊個負責?

電狗個陣唔係廢 係佢地執行力低
我未見過KARSA成功帶住MMD衝入後排

改投TSM RNG ! 抗韓

一定唔會 我放隊we去第二 同韓國仔拖到一陣 我放比msf 一定30帶過

TSM!TSM!

大清教你玩炮娘

有冇好哭喪

垃圾就係垃圾

more photo please

doublelift而家好謙虛 好唔慣

班閃電狼fans
成日打飛機

好心SVEN咪再派膠

寧願泡菜贏都唔想大陸贏

TSM打EU有buff

第一隻就BAN炮娘

ban咗啦

PTT

電狼會以Cyo和MMD為核心重建戰隊

畢竟手上握有比黨證還好用的畢冊

屆時Karsa去HKA、蛇蛇去JT、媽寶去AHQ、Betty去RG

各隊欠缺的拼圖全部組完，我大LMS準備起飛，衝擊S8世界冠軍

至於電狼就下去打升降賽吧

我想咁

0-3 比我上去打都得啦

xayah

大清TRASH TALK大部份時間都係講笑
係好多人玻璃心以為佢認真笑人垃圾

炮娘

肥撚到成隻豬咁都話正

DL 用Vayne

唔ban poe球女？

Group stage先第一個禮拜 pick’em已經收左皮

都係mmd的錯

個個都搶JANNA

直頭想屌爆佢括約肌

夢兒?

佢唔派膠對面點玩 屈到完場 有佢派下膠 tsm 打後追先顯得tsm 勁

正路啦 咩鳩都跳得走...

對電狗出垃圾之牙就贏到姐
對bjerg等比人單殺啦

今年如果4強係RNG VS TSM既話
中下對決一定好精彩

SVEN 豬女好撚廢..
生性呀

一嚟ban左trist

BIN

咁睇應該佢地怕xiye leblanc 以為係957用galio上路所以咁ban
不過我地上帝視角點睇都應該ban gragas多D

Kog 又有嘢睇

Nami

大ching kog

佢次次用W 黎避豬女大 癲撚到

Hans Sama

預計TSM30分鐘內爆兔仔主堡

講真karsa唔算廢掛
就算坦meta 花生同佢都係差唔多咋

終於見到其他SUP角

佢地又真係好老定.
成日咁睇小對手

其實佢同bj實力唔差過泡同支那
但na都

根本唔使3BAN AD
BAN隻GALIO仲好
睇下RR果隻玩殘SKT既galio都仲放抵死

又記起Jensen ekko 唔用大

唔好燈我tsm 得唔得

依樣真

大清個陣

g2都唔撚驚
比g2三零果隊就15ff算啦

大清對UZI有DEBUFF

TSM 預左你PICK JANNA 一早有預備
而唔係揀隻唔識用GE TARIC上場

到底有咩係炮娘跳唔走嘅

大清個樣得戚到呢
呢幾年世界賽 最得戚今次

搵個場場躺既黎比

咪又係魔器
想睇多d牛，布朗姆都冇

CHING

牛
俾人切坦切到on9

到目前為止最悶係邊場 琴日G2 vs FB?

6場0勝既奧巴馬都BAN

康sir真係正撚到仆街
又Cute又大隻 好想俾佢屌

呢組根本無半個adc勁過大清

其實nami 幾好,唔明點解冇乜人比賽用
我覺得好過janna

nami保護力唔夠
大清仲要用kog,真係睇走位喇呢場

一黎就pick kogmav 理撚得你

唔俾自己友用咋

Janna招大都可以觸發魔器掛

你簡隻狗好難唔用魔器sup

BJ攞到Syndra同宣佈TSM贏咗冇分別囉

就咁睇BP TSM已經贏左

得某人先會諗到牛要出魔器

有D似馬子仁個FEEL

MSF出LB LUL

lb
不過今次bjerg唔係玩齊勒斯

FW打tsm以外所有有fw嘅場

Nami加扣格魔個跑速走a勁到

呢個陣 我夠膽講 tsm贏咗

scout 都佔左3場啦
完全冇撚用

msf個陣鳩鳩地咁

有bj幫保護就放心好多喇

janna個盾厚到傻閪喎

鱷魚

bjer加油 要報仇

🐊咬

咪玩

你睇左先
唯一一場BJ比人OUTPLAY

有2隻新英

唯一有啲嘢睇
都係sven 製唔製造到逆風

後期打唔穿佢個盾

都係嘅
咁不如sona
無限魔器

nami水球難中，除非接大技

岩岩可以上台拎海報
之後冇乜人理

有女

misfits咁撚廢都嬴到一場 真係

一定係MSF打FW 妹下妹下咁

時間一到 大清同bjerg就出嚟殺哂
康sir整個單殺比大家開心下

你俾佢屌 我再屌康sir

以前人魚+狗對線勁到癲 團戰睇DL今場走位啦

FW真係悶 場場想拖後期 之後淆下淆下咁 唔敢唔敢咁打場會戰 死1 2個 比人食巴龍 之後直推完場

員工黎架咋?
入場費幾錢?

真係冇人擔心POE隻LB?

你啱
我係鍾意nami水球同大

重溫下，拍片呀拿

上路會唔會俾鱷魚屌爆

BIO玩NAMI Q 仲準過魔甘娜Q

LZ用就有機贏
因為佢地唔會有早期優勢都拖到後期

tsm上路又要carry

留名睇eu屌打na

係員工

免費入場

其實換撚左個Seven佢大清同BJ一早起飛

問題係保護力差咁d
大清用炮娘都仲有得自己跳走
用kog就....

ad我寧願ban老鼠留隻狗男女好過
老鼠隱身捉人探視野好煩，後期又痛

Renek

cap ed

LZ中期都完game啦
鬼得閒下下拖後期
今年世界賽場場都起碼玩大半個鐘

可能覺得對msf 好夠

First pick janna 係咪讓賽

NAMI JANNA 唔計大都有CC,SONA冇

仲有咩人可以換

對上一次見hauntzer出renek好似係gravity年代

nami主要拎黎回kog血
佢驚dl比人換血換到比人zoneout

大ching 一打二

agger真係唔ban ad好過ban 根本ban唔哂
kogmaw kalista tristana xayah twitch 呢堆hyper carry WE都玩開
怕死可以ban前2隻 但要ban死mystic大概要ban淨vayne一隻adc

Hauntzer打flame比人壓爆
出到嚟group stage打撚爆人

LZ用冒險嘅塔莉亞都屌打

大Ching 對線又壓爆對面

Tsm贏左9成啦個陣

點解鱷魚要用柒skin

nami可以幫手打

一睇到選完已經咁講

MSF個sup去過TSM試訓？

Bjergsen Syndra 10w-1l

而家LB要等幾秒先有BURST

MSF贏TSM我即切

misfit咁廢 poe就真係舉重喇

三線全贏

fervor cull kogmaw

大清痴痴地
忍住呀

切左又切

搞咩轉頭變咗hans sama要返去回血

TSM Syndra skin

菁英打銅牌咁

大師兄原來整左件咁嘅嘢做起手

大清屌壓CS

嗰時yellowstar就走咗後TSM嘅sup tryout有IgNar份

大隻佬

癲狗贏剎雅cs係咩玩法

切埋屎忽

白淨大隻馬子仁

燈撚死左TSM啦

你班仆街燈

大清派膠

大師兄

抵死啦

連燈仔

咁都要用flash

TSMTSMTSM

個陣問題

仆街,話口未完就

kog 戰鬥狂熱加萃取

兔仔

大清本身嬴cs
就算比人gank死都唔會甩太多cs

呢隊野用咩都係咁

下路gank完都仲係爆

一個人頭就燈死
可能想學skt 輸10k再逆風贏呢

First blood就係輸 輸幾多後期都追得返呢個陣

tsm yellowstar

NAMI W + KOG W 都A爆你

大Ching配Nami個E完美換血

有兵仔 唔用閃撞唔到啦 同埋JANNA坦緊塔 快快手殺左佢好過 閃換人頭+成波兵
點都抵

閃肚 TP
唔算好蝕啫
睇康師父tp做唔做到野

對面後期想點開LB加慎?

TSM TSM TSM

又係sven

又係柒頭

MMD學野

MSF

屌佢老味 7Seven

唔撚係掛
又燈

對面點會想拖後期
係都慎+lb 捉爆大清

大ching穩左

大師兄穩?4幻神果然堅

有邊場唔係佢

唔撚係掛

搞乜野

今場TSM個BP 麻麻喎

EU>NA

4-0

D組真係好混亂
原來D組先係死亡之組

SEVEN
LM等大CHING carry

咁樣比人入塔殺 BANG都死啦

四幻神

Tsm會唔會比連登仔橙死

shen打鱷魚都贏兵

唔通兔仔先係次名出線

FREESM LUL

話說BJ 神贏緊30兵

屌你老味又輪到bj舉重

janna對於一隻拉打ad黎講太完美

被動加速(向拉打行快d)
大到媽閪既盾
大絕吹走哂沖排+回血
q可進可退

仲要識玩既janna都煩到媽閪咁

啲狀態真係

tsm冇輸既可能

7SVEN做緊咩 人地JG都DIVE左2次 佢做左D咩黎

大清你穩d打啦,又唔係前期ad

大清點解帶戰鬥狂熱
佢帶回血配nami好打好多

Lm

GO TSM

呢組得team we勁

大師兄四幻獸返黎了

sven真係好撚廢

咁樣DIVE 可以點打 冇比人甩兵仲想點

諗住對線唔會輸，帶favour teamfight勁d掛

BJ心諗:屌你老母, 我想打世界賽

請相信TSM

bang一早走撚左啦

Group of life

可惜下個patch nurf

唔關大清事 係seven 俾人秒左無左cover
俾人四夾點都係要死

我剩係知得FW係廢

今場TSM輸既話
係強國現場觀眾+連登仔神燈先搞到咁

俾人gank兩次都係輸少少兵

唔好放巴龍，捱多十五分鐘就贏

佢技都冇交
佢都知佢實死啦

開頭諗住兔仔應該比人0-6,點知fw咁撚廢

抵撚死啦,依加場場rk都ban佢

走GE 係隊伍溝通問題 關操作咩事

Msf = s2 tpa

今年得TSM SKT LZ比人感覺前期點輸都有得贏

4:0 經濟都只係差1k, 你話MSF係咪廢

睇左3場 我都唔知SVEN做緊咩

Bio個大

其實大師兄從來都唔係操作有問題

總之D組係得FW冇贏過
所以FW最廢

FW仲要係pool 1，知唔知醜呀

認真 拎哂頭 咁多人GANK 都仲係唔夠打 想點

mmd學嘢啦 呢啲咪係shen

係喎屌

TSM唔覺

SKT同LZ係真係硬生生用戰術同埋技術打番黎

TSM次撚次都係等對面派膠

Misfits係咪搞笑

咪能就係,唔通打ssg沖上去又關操作事咩

一個首塔, TSM又平返經濟

贏四個頭 但錢仲係一樣

唔使cap架啦
TSM贏硬

上中輸CS

poe嬴2個頭仲輸經濟比bj

你唔睇下人地搞咁多下路 DL冇爆
上路贏首塔贏兵 中路BJ 穩定FARM贏兵

唔關shen事,係mmd個人

場場都要康SIR CARRY..

好撚威呀4個頭

同SSG打G2果場一撚樣
點GANK都拉唔開經濟

諗住整爆下路
點知仲係55波
但上路已經爆左

Camp撚左下路咁耐
First tower 竟然係上路爆

TSM好似想學SKT咁練抗壓

Cap多幾張 好想俾毒撚binc

SVEN係咪唔記得左點打機 16隊最廢JG真係佢

你當bj係乜?

無人理Free fram梗係要carry
你估係mmd咩

經濟就黎平

大清呢個時間點既肥度
應該20分鐘就開始鳩射

我真係好欣賞pick leblanc嘅player／隊

明明呢個meta好適合無腦拖後期

其實我都係想tsm 贏

SHEN落左去2次 一定輸兵輸塔啦

上年就係唔識抗壓先豬比RNG

佢邊嚟咁多錢

BJ 係最CARRY 果個囉,唔洗講啦...

上路打鱷魚wo

好似琴日SKT果場

起手Cull 呀Ching

呢度最支持TSM條友一定係反TSM

有海神既燈力好難講

poe帶tp會唔會好d 火好似冇乜用

mmd shen vs alphari shen

farm無輸,如同出左食兵多錢D個把野,已經farm完個100隻

呢個真,次次開場carry到完場

仲要落左2次下路

Bio

Biodaddy

poe

BIO 勁咪呢D囉

BJ神

BIODADDY

bjerson

BIODADDY BJERGSEN

所以LB真係好難打,淨係TEAMFIGHT諗點入場都好難

BJ

biodaddy

惡魔之力條廢物

bj

bj神

WTF
BJ神咁都唔死

TSM SUP真係幾勁

咁都唔死

bj痴撚線

搞撚掂
gg msf

我睇撚左咩

tsm已嬴

BJ+BIO

鱷魚完全滾唔到雪球 , 個三十隻食兵可以接受啦

睇到大叫左出黎,痴線BJ

魔器痴撚線

poe pob 兩兄弟

個水球

咁都冇死

一早話咗BJ神攞到Syndra = 贏咗

TSM TSM TSM TSM TSM

靚到呢

bio勁

bio daddy bj

Me

DADDY好撚勁今年 同上年完全兩個人黎

TSM癲到

酒桶招大中左bj好似無扣過咁

Bj bio

你個大同水球又準又啱timing

DADDY支援快到

上年仲係新仔

高手

兔仔隻JG係咪黎搞笑

酒桶早啲中殺左啦

TSM經濟反勝啦喂

BIOFROST生到成個使徒行者入面果個ben sir咁

tsm識打逆風？

今時今日仲有人玩leblanc

搞笑得過sven

諗起nalcs決賽Jensen隻ekko比人秒都係因為個水球

你要知道MSF呢個陣 你唔炒返幾K同等輸有咩分別

上路贏咁多

其實經濟一路都無乜點輸

玩gragas嗰啲多數好搞笑

有冇睇xiye 隻lb 架

搞笑唔過

台灣之光贏左未？

食兵一直贏好多

JANNA真係BROKEN CHAMP
SYNDRA R已經係100 TO 0
但SHIELD完之後冇傷

TSM同SKT一樣好識玩Macro

nami 水球中咗真係已經=byebye

但佢地好似真係定左
上年都唔覺

大勝

入左四強啦

Nami補好多血

TSM視野都幾差

seven係柒既代表

一直都咬住 冇比人甩過
SKT前期夠場場輸 D經濟咬住 後期同等贏冇分別

打完lz skt先敢講

大師兄今場俾人迫害

msf jg 唯一敗筆

最怕改壞名
一個佢一個西門

點解HAUNTZER成日周街走

上場showoff完 今場鳩打算

如果首名出線未到4強都唔洗撞到呢兩隊

當單機打super marios 啫

今年nalcs決賽打imt輸10K都反勝到,抗壓係好左咗既

個閃做乜9

咁撚痛嘅

TSM有冇買眼嫁

想換一隻

睇唔透

lb呢隻英成日殺完人自己都殘血

TSM

神call

火龍換巴龍

TSM贏了

呢個CALL

msf啲macro

baron call

依下似LZ呀

TSM 贏咗

笑鳩TSM????????

宜D咪CALL 囉

呢個巴龍call啪得住lz

諗起SSG第一場個BARON CALL

差少少換到

兔仔隊龍區6,7隻眼俾人食baron

remake

電狗都唔知做咩

始終tsm係高幾班嘅

人地英文名你用中文個套含意

叫左大家相信TSM

邊個pause

TSM!

如果tsm可以30分鐘內完比賽
咁就證明到tsm

嚇到慎秒開大

藍buff bug

重賽

又停

垃圾EU嬲嬲豬搏REMAKE

垃圾POE想remake??

屌佢老味

似咩9，擺到明抄

應該要回朔

poe: 無撚理由嫁 點解會比人食左巴龍

識抄已經比電狗勁好多啦

屌呀 食左都吐番出嚟？

藍BUFF去左分身度

想問下in game pause 係咪比賽先會有？平時自己玩果d好似冇見過

係咪lb無拎到藍

屌個分身食左個藍

兔仔隊比人食龍完全無反應

LB藍buff比分身食左

慎LB 酒桶 呢堆前期英 拎唔到優勢真係唔知TSM輸咩 有咩好笑夠竟

咁認真做乜

呢句又真

自訂有

算鳩數啦POE

會發生嘅
應該係佢柒喎

tsm係有希望 但點解場場前期都比人壓住打

tsm送個藍比佢啦

REMAKE

NAMI有回血 JANNA得盾 明未?
冇人GANK爆左線啦MSF下路

因為我好鍾意西門

自己玩要alt+f4

好想奶康sir菊花

點計都唔係俾返條巴龍,個CALL咁好

即係點?

如果要回朔
應該要remake 先公平

回朔時間如果返到食巴龍前 tsm就仆街

唔係會偷架咩

比分身食左

比自己分身偷藍

我發現好多比賽選手好鍾意明知自己都死都要閃

平時打rank 如果見到3人gank, 多數都唔會交,如果迫到3個gank既人用左閃反而仲正

比分身尾左藍buff

個分身食藍buff既bug好似都有成兩年

唔係不嬲都係咁既咩

康sir個衰仔又幾青靚白淨

個buff去左lb 分身

喂唔係咁柒啊POE

而家換輸左? 完全冇追擊能力 又唔會死
JANNA個盾又比左JG

spagetti code

如果回溯到食藍即刻屌老母

見到TSM 食巴龍,個BUG等埋佢地食完先CALL

都呃左shen一下大

KNOWN BUG

屌, POE收皮啦好冇

TSM好黑仔
點解康sir好似成身震曬咁嘅

Jatt:That sucks

冇得remake

再嘈出納什之牙A死你

垃撚圾輸咗賴地硬

poe應該tilt到爆 分身食buff

冇處理到？行開左幾秒

Poe被逼害

唔好逼我笑鳩你啦POE

係換贏左 比人塔殺關換唔換贏咩事
你有冇睇

世界賽呢d係用自訂模式？可以返返去之前既時間？另外想問下佢地比賽有冇用符文睇落去好低攻/防sorry 我未30lv

火龍換巴龍，抄lz抄到十足十，lz應記一功，北美第二種子派出去試探泡菜戰術成功了

都係無藍

Known bug before starting the game

係咪比返個buff佢

比賽點會唔落符

大清

係佢之後柒先比人磨哂血，出cull無回血用哂nami魔，但一開始果下係幾好

咪傻啦
咁on9既mistake

lb團戰真係0作用

lb

DL

hauntzer 大ching

On9 ad唔放大

癲狗

康sir狀態好fit

點會無符文

POE唔W返去SHEN嘲到有得打

Bug黎架喎 乜撚mistake

msf好廢

喊出黎 ignite

呢個play又幾勁既poe

彈返後面 SHEN....

唉而家比你食番個囉

是但啦
LB 嚟 有冇buff都對團戰冇乜用

xayah 如果閃上前大技

應該可以留全部人

如果果下係舊LB WR踩

原來係風女大技

屌,我都笑左好耐宜下

被燒死

D盾多到BJ招大都0傷害

LB玩得幾好
fake埋自己友

屌隻 AD 唔閃開大

咪又係輸

這就是janna

唔識玩

拎住lb再後期啲點打

Known bug 應該一早就知
所以係佢柒

咁比賽ad啲技緊係扣好啲啦 保守黎講

TSM都未羸住 錢都係一樣咁濟 小心自爆

仲要冇tp
想打分推都唔得

睇game比賽睇到大嗌又大笑。。

riot rework徹底摧毀lb

睇慢鏡係冇中水球
果招bj神招w黎
一下秒左ekko

misfit啲操作真係差咁啲喎

佢R 光盾有閃都要留哂

鱷魚都叫有cc

應該冇視野？可能驚被人殺返轉頭掛

呢隻JANNA 冇頭先WE 嗰隻咁勁

其實兔仔兵線控得唔錯

呢d咪call囉

滿血光盾?

對面4個控又要好似冇視野 你估個個都神反應咩

半年都來 澄清左九百幾次
仲有人以為係水球

janna

lb自己投降啦

真係玩死BJ 招大殺唔到人

其實我覺得Zero勁過Ben 但係WE冇出

呢啲先叫shen mmd你收皮啦好無呀

By tsm狗

Janna真係好撚嘔心

塔同龍都冇人攞到

有冇師兄講下點解星朵拉出面具而唔出虛登加血？

lb好睇就好睇 但真係冇乜幾多個玩到中後期有impact

太有自信...

感覺TSM今場會輸

燈

大坦時代要穿透比傷掛

leblanc rework之後真係難用好多

血+破防

唔係自訂模式 好似電競模式
可能係成長魔防／減 CD／物理魔法穿透
有個網有得睇返比賽選手用既符文 有興趣可以去搵黎睇

C9有

poke?

呢兩個賽區真係睇到人好炆

得早期容易周圍走收頭
但打大賽冇咁低能咁易俾你收

魔穿打脆皮
被動打坦

poe除左踩入場fake隊友都唔算好差姐

無開戰角
得seven佢唔識靚開

話打比賽既唔識玩 用兩招保命去博當玩solo queue

康sir真係好醒 知道poe對後排最大威脅 會戰次次都追住嚟屌

grgas撞完俾邊個彈走左?

BJ E

暈埋

除非係佢R閃,仲要係極限果0.1秒先閃出去再即刻E
唔係既都一定有時間閃走

大CHING出多件吸血應該會好抽好多

咩網

SVEN D W幾時先會打中人

其實佢留到人無視野都係殺唔到

兔仔玩分推又玩得幾好

riot真係好憎assassins

diu janna真係好撚煩

seven究竟做緊乜撚

55波

憎ad多啲喎

依個CALL

都OK嘅..

worth啦換巴龍

真係廢撚左BJ 招大下下都0傷咁濟

大chign準備四件大裝

有啲tsm

msf 打得幾好

tsm好危

NA BARON TROLL

咁鐘意食巴龍

agree

大ching穩?

拎BARON 輸!

FREESM

Poe

sven

今場出奇地好睇

原本tsm最識打eu ,今場搞咩

molamola

叫咗你唔好燈嫁啦

TSM 俾人捉 大ching

DL俾人針住黎圍

今場真係算係咁,兩邊都打得唔錯

xayah又贏
小蟲比人秒

兔仔幾勁喎屌

冇計

TSM 好被動

呢d咪call囉，以為識抄lz戰術就得？垃圾tsm狗去曬邊？

TSM 拎巴輸game

咁都守到 TSM TSM TSM

講快左喎Ching

大ching今場企得太有自信

大ching前兩場用哂力

end唔到就tsm好大機反cup了

岩岩NAMI個水球一下放落AD到,搞到佢拆唔到第2座塔

收皮啦, 仲打緊呀

TSM BARON POWER PLAY -3k

含家食巴龍都係抄LZ

收皮了

屌真係鬥troll

GG

差d比連登仔燈死

當我無講過

有位清jj要不保了

酒桶

頂住呀TSM

真係太多盾 BJ變左無咩作用

證明人魚同lulu janna仲有一段距離

打eu仲危過打fw

TSM comeback plz

打巴龍=抄

time to BD

今場痴撚線

tsm俾連登仔燈到絕境

MSF太早入

唔應該打鱷魚囉屌

其實點解misfit要打隻renek

康sir 2打5 仲殺到兩件

護國神鱷

我都係咁諗

又pause

唔夠保DL

TSM baron power play 輸左幾多錢

???? 又偷藍buff???

食個巴龍都叫抄 個call 事實係靚call

TSM 都幾大命

打塔咪算
做咩打坦

回下氣

RE啦屌

岩岩唔打惡魚
比AD走位避NAMI Q
最小無左2部主堡塔

JANNA真係BROKEN CHAMP
一個SHIELD BJ招大完全冇傷

佢秒到AD啦 點唔理

pause夠未

邊一邊pause

唔認咪算， 繼續自我感覺良好，你地不嬲都係咁

Dl打塔唔扣血？冇janna盾wor

nami保ad真係唔夠janna快
兩招技都差啲

今次邊個

四十分鐘死ad jg都守到

大清真係炸彈黎

大師兄唔出QSS既
解下肥鬼大都好呀

應該又係lb 分手食咗buff
佢喺藍buff 隔離

認又點唔應又點

狗格魔係咪唔洗出last whisper好似好少出

鱷魚唔算坦la 好撚痛

大師兄醒未

冇位移就好危險

MSF搞乜

disable lb啦 咁撚多bug

點解唔抄得?

康sir個樣
太重好難舉

Tsm真大命

大師兄見到污糟嘢
係咁見分身

康蛇1 v 9

拎LmS呢啲垃圾地區同EU比
你個腦裝屎？

三個名額搞到不思進取

俾人摸到就點都死硬 好似係

pause之前個中外塔唔扣血是咪正常

咁撚多cc 明明可以唔使理隻renek

隻ad打renekton應該贏左
佢係要打塔

佢隻lb 今場damage有冇ad一半?

backdoor protection

抄人唔認咪柒囉，人地lz同tsm攞完巴龍個play差幾遠，笑撚死

kog出埋3件神裝出坦包冇死

nami點都保佢唔住,不如谷盡d攻秒鳩對面好過(好似係)

programmer fix 左bug 佢啦

真係好認真比較娜米係差珍娜一班,珍娜盾太屈
娜米對住D 淆底既AD玩家係有用
如果高端AD玩家惡到仆街用珍娜好正

利申:金銀銅用娜米多, 白金鑽以上用珍娜多

無兵既話,塔係會有額外防

有小兵先會扣多血

好緊張

Remake?

唔明

上次打FW又差D輸 我諗TSM下星期會自爆出局

下路ad出綠跳 帶光盾Heal又抄

冇小兵打塔唔痛

無玩lol？

如果有LULU會好多好多
上盾有LULU BB彈,有變大,變形加速

POE向SNEAKY之路進發?

ON9 EU

呢個bug點解決？

我以為就算冇兵有龍buff都夠爆

果然NA VS EU會變做綜藝場

兔仔想remake咪出聲囉

Tsm restart client

有人守就難D

娜米係就一定係次選嫁啦
但比人ban左露路

冇小兵好似免疫true dmg

兔仔優勢wo

今次又衰咩?

Tsm想remake多啲

咁你咪繼續屌囉

柒少陣 大師兄叫停架

我唔明見到個clone姐係點? 有咩問題?

今個pause唔係 tsm停咩

大師兄係咁見到勒布朗個影

而家仲想remake

ptt呢張好抵死

Tsm

撞鬼

準備反cup

將MSF D人舞黎舞去

eu打na 一日未爆主堡 拎住10k都好 都似會比人cup咁 cup完又到對面cup imt fnc 之後今場又係

終於爆左中塔

好期待最後一場團戰

咩係uber buff

加油TSM

五條友得maple叫好少少 其他開心到飛起

JANNA個盾盾落塔到硬到

反cup,我cup你個cup,反你個反反cup

呢個post 完之前
場game都未完

g2 vs tsm
tsm 100血主堡

咪輸呀

eu勁多神奇反cup

遲早nerf

hans sama d爆擊

1000 crit damage

下個patch nerf啦

bp真係錯錯地

AD好多後期都得啦

其實打到worlds都仲咁多bug又好撚抵屌

misfits控兵線真係幾好

Janna好撚煩

屋企BBQ

康sir真係次次都追撚住lb屎忽黎屌

minion op

4幻神

咁勇

上下路兵線壓緊入去，TSM大撚鑊

大師兄又carry對面一場

gg

Dl

有人要切J了

完

LB
POE

3隊2-1

tsm fan潛水先

gg tsm

ggwp

Tsm狗同我出黎，抄戰術咪又係輸

找J數啦!!!!

poe又真係幾好嘢

LB

其實TSM視野控制咁差應該揀有走佬嘅AD/保排英

FW 直接收皮

TSM D組又回歸起點

潛一潛先 冇野唔好搵我

原來係兔仔首名

海洋之心 又燈多場

FreeSM

嬴了

比連燈燈死咗

唯獨電狗0-3

點解好似大部份賽區既第二名都好似勁過第一名咁

on99

DL個企位..

岩岩邊個話而家仲pick lb 既
講兩句?

eu>na

TSM今場廢輸就認
抄你老母戰術
ON9仔?

今場大清仲唔係MVP

we>msf>tsm>we

Misfit

大ching今日d企位差左好多

poe好撚勁

開隻坦

大清亡了！

POE

Janna太淫賤

垃圾豬女

LMS 2隊 都廢

收倒風, TSM 2-4出局

三隊2-1
FW 0-3

切J囉

NO FW

大清兩場被秒都無用閃現

TSM > WE
WE > MSF
MSF > TSM

LOOP
FW?

輸娜米個位 完全無撚用

抵啦
贏得兩場吹撚到tsm世界冠軍

深潛先bye

等人找J數

幾時切啊

電狗

TSM唔係好撚勁咩今年

正式返屋企

Janna真係on9英 屌

今場MSF都打得唔錯

Xayah又贏

屌你老味海洋之心又燈

食屎啦連登仔
喺度登TSM贏硬，依家搞到我老公輸左喇

btw, 先唔理tsm玩政治定真柒(雖然我覺得係真柒)
GG FW

nami 0作用

ALL>fw

全盛時期嘅海洋之心一年世界賽要切幾多條j

打完一ROUND
除左FW之外
其他3隊好似無打過咁

同上年一樣
三隊2-1

打得好好

咪撚再揀豬女啦
SOLO Q就勁
比賽成舊屎咁

兔仔🐰

兔仔今年真係黑馬

成班係度燈TSM 輸咗又出嚟抽水

HANS SAMA > DL

拎條巴龍就想同lz比？收皮tsm狗

有冇人計過PICK JANNA嘅WIN RATE

tsm

唔理啦 LMS出局就是爽
D台仔一日打飛機好撚煩

海洋之心
好切啦

仆街 真係燈死左

希望最後MSF同TSM出線

有邊次唔係燈

TSM SeaHeart

有冇tsm粉一齊組隊自盡

琴日係講緊七成幾

一無炮娘就唔掂
Nami又係廢pick

TSM
仲諗住今年終於可以支持得落

都要叫叫tsm 先 TSMTSM

點解kog mow唔出無盡同耳語唔清楚佢d技能

On9
一定係輸大清
無娜美 bj中路個次都要死
Tsm提早完場

LPL:RNG>EDG
EU:MSF>G2
LMS:AHQ>FW
起碼有3個賽區既第2名勁過第一名

on9咁韓仔唔通又抄eu用eu陣咩

泡狗 : 邊個俾你拎巴龍呀 我地泡菜隊先拎得架

pick em 係擺呢兩隊

大青wo,come to win wo..比人秒，食兵小人成舊水

你地班TSM粉唔係年年都話佢好撚有機會,好撚勁架咩

有冇咩網可以睇咁多英既win rate

FW數字上係出咗局

fw以為自己抽到隊魚腩？

4幻神齊齊返屋企咪撚阻住晒

打完week 1
d組就係由4隊爭出線變左3隊爭

但佢都無限扣大
前期冇開過咁制

話撚左咪吹奏tsm
笑撚死

海洋之心

邊撚到有人同lz比？唔抵得tsm多人撐
明知na會false hope 我照撐 點？

屌我輸球輸到今日冇錢買馬

好明顯係上路

係中國邊度??

3隊入面最廢係FW呀

Tsm 輸左 binc又有咩所謂

唔係 但下ROUND連羸3局 仲要打加賽囉

唉 屌

燈死咗tsm
癡線前期陣打贏後期陣 sven試下唔好咁廢

未既

開定#57

未
但0-3就含撚算吧啦

XARAYH 輸出係大清既2點幾倍

又話LB好廢 團戰無用
人地殺到大師兄呀

豬女而家招大暈得一個。。。好廢

大清得22k
Msf ad 50幾k

準世界冠軍TSM打到咁撚柒呀

大師兄仲廢

閃電狗邊打得嬴WE

Condi: 收皮啦泡狗 巴龍係我嫁

後期團戰你唔講？完全保唔到ad
拎個位黎講把撚

今場勁passive 唔識玩kog咁

大ching冇走佬技好易比人捉

講緊下一輪要全勝加冇人玩政治先出到線

Edg咪輸左比skt

seven真係含撚

#57

咪比佢地繼續吹，等佢地開心下
反正都係8強返屋企

琴日先有弱智話係垃圾英

狂熱kog

好似得一兩場輸